同學偷了我銀包……

我是一名中五學生，蘇嘉浩，家境尚算富裕，小息時偶而會請同學吃零食，好朋友生日時亦會買禮物送給他。

有一日，我正在地理室上課。突然間，我想起剛剛因為趕著執拾所需的書本到地理室，匆忙下將自己的銀包遺漏在課室內。於是，我在得到老師的同意下趕回課室，打算取回銀包，畢竟個人財物還是隨身保管為佳。

當我快步回到課室時，在課室門外居然看到有人站在我的桌子旁。雖然課室內燈光昏暗，只有窗外的一絲絲光線射入課室，但我肯定該人在我的桌子旁鬼鬼祟祟，好像在做一些不能見光的事情。

細心一看，我發現他正在打開我的銀包！雖然我當下十分憤怒，但我的理智使我冷靜下來。我拿出我的手提電話，清楚地拍低他打開我銀包的那幕，好讓日後向他追究。及後我見他從我的銀包內拿走兩張500元紙幣，再放入他的銀包內，並打算離開課室。我當下並沒有當場質問他，只慢慢地回到地理室，打算放學後向他問個究竟。

放學後，我捉住他到廁所，帶他到一個廁格內。此刻的他，不斷迴避著我，而他的眼神仿佛也有一絲的罪疚感。。。

「你點解要偷我啲錢？」